【緊急】覺得淆底好驚既夢遊人士同我入嚟！！！！

害怕係人類天性，因為我地必須有「害怕失去」先懂得珍惜

害怕係我地自我保護機制，因為怕，所以會避開危險，十分自然

你依家可能驚緊，夢遊過好驚，驚被人起底，好驚會被人拉、驚前途、驚屋企同朋友被連累。
出街驚，驚比狗逗，驚穿崩，驚唔記得講「我冇野講」，驚背唔到律師電話
又唔敢同人講，驚老師家人朋友會篤灰，怕傾訴嘅對象會出賣自己，又驚搵戰友傾又會全部被點相；總之草木皆兵

驚真係好自然，因為「驚」係人類本能，係一系列好複雜嘅腦部運作產生嘅結果，所有情緒都係腦部運作結果，你控制唔到，呢種感覺會override你，就好似你肚餓、你急尿急屎，你控制唔到呢種感覺架

就係因為當初我地害怕會被送中，怕冇咗自由、612之後怕被狗咬，一直又被垃圾政府拒絕回應，佢用強權逼你屈服，令你嬲呢個政府同啲官員有幾無賴、賤格、垃圾、不負責任，覺得自由同人身安全被出賣

所以當初先會行出嚟

你行出嚟爭取

你嘗試做好多野，你可能做文宣，你可能發過夢

依家你可能越嚟越驚，因為怕被警犬逗、被拉

你怕以後會冇咗自由，會冇咗朋友，怕屋企人唔要你，你怕搵唔到工，怕好多好多野

你怕，因為你珍惜，因為「不想失去」

你發現原來身邊好多野你好珍惜，你屋企人就算政見唔同都好，你都愛佢地
你隻寵物又乖又可愛
你隻game課咗好多錢
你仲未考到想讀果科
你仲未追到你中意果個人
你仲未親身去睇偶像開show

你好驚你會失去一切、失去美好

你驚失去你所愛嘅香港

因為你愛香港，所以你唔想失去，所以你堅決反送中，所以你行出嚟抗爭

你唔需要鬧自己點解淆底，因為淆底/驚/怕，係我地嘅天性

接受呢種感覺，因為正正有呢種感覺，我地先會進步，先會珍惜

如果你睇到呢到，一陣不妨放下手機、遠離新聞，去感受你所珍惜嘅一切有幾美好

趁呢個機會，感受你所珍惜嘅嘢，可能係你屋企人、可能係你隻貓、可能係唱k追星

你冇需要同佢地講自己做過咩
但你可以同佢地講你有幾愛佢地

然後記得，點解會堅決行咗出嚟

一、撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、追究警隊濫權
五、立即實行雙真普選

俾大家參考

1.我無野講 2.我要見律師
3.！！絕不解鎖！！(唔記得左密碼//就算解都要有律師在場）

民權觀察 被捕須知懶人包：

法政匯思 截停與搜身懶人包：

法夢 入屋搜查懶人包：

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

身份證記住要用 RFID 卡套！！！！！！

各位手足，我係2016年畀警犬資訊科技罪案組拘捕嘅肥菜，同大家講幾句

被上門拘捕時，心理經驗分享（面書轉載）

被捕由頭到尾，個人經驗可以入黎睇睇，信我實無事！請推

被捕須知，經驗之談，希望大家用唔著

[唔好問我點解知] 畀狗咬上門 注意事項

push